有冇人後悔過當年為興趣冇簡三寶or其他搵食科

當年為興趣讀engine
讀讀下都冇興趣
仲係到grad job 煩惱
先發現自己冇簡三寶係好on9

有 讀嗰陣冇乜野
一到final year要搵工就出事好後悔

樓主b5 30分都揀engine?

2nd degree lor

engine 可以做興趣?

有屌你老母芝士漢堡

冇三十但計rating 入到

rating

rating b5 30

放射都唔洗咁高

我係笑緊你個rating

放射26都入到喇

b5 32 engine
唔想成世做唔鐘意嘅工

手快快打錯左 唔好意思囉

你好鍾意engine?

係

普普通通second up

有幾多人可以first hon啊

N展first hon 冇u life

你唔係以為有first hon 會好大分別

睇過出師表就知簡有選擇呢個用法

我舊制都識非三大社科院同學做eo, 督察, 教師。三寶人工也不是很高, 只是穩定些。

中學老師永遠講漏一句
搵錢都係好多人嘅興趣嚟

其實咩叫興趣，踢波音樂果d先係興趣，完全唔明讀書有乜興趣可言，只有不抗拒

有人鍾意鑽研學問嘅

呢位Ching 心水清

香港教育制度下有你呢種諗法好正常

揀左晒銀時
結果真係晒晒銀時

乜有人興趣係工程會計架咩

唔可以鍾意工程㗎咩？ 有啲人就係鍾意mechanics計吓數咁

係當年對engine既想像同宜家讀緊既唔同左?
定係巴打擔心呢科搵唔到食 想轉行

真係有 真係見過

最驚搵唔到食

本身唔係好熟呢行
不過聽人講ENGINE出黎搵工好似係唔差架播?

同你講有隻藥可能可以金槍不倒，咁你有冇興趣研究呀？

香港教育竟然會令一個人會咁諗其實係好撚悲哀嘅事

考到牌 engine人工高過三寶喇
計政府至少差20k

Engine駛撚first hon咩
過到3，過到filtering，已經過到各大公司第一關
如果係aim 超級大企，google個類，gpa根本係垃圾數字，過到iq/aptitude test先再講啦
Gpa低但係有份玩project，intern做實事唔係政府打垃圾文件，諗唔到咩理由失業

讀書無興趣可言
我真係未聽過有讀U嘅會講依句說話

佢唔會明架啦

收生分數低但廢廢地都16-17k fg
有做過啲有人識嘅intern/project，出到黎叫價20k up都有人請
仲有咩好埋怨

我係為左搵食簡左三寶，依家後悔當初點解冇自己跟住興趣去簡科。

利申：依家讀到想死

Chartered完有咁高咩 chartered完先到人地fg人工咋

應該係搵到錢先供養到自己既興趣，除非覺得自己係礦世奇才，係果個興趣入面top 0.1%既人，咁就有得用興趣供養興趣

真心咁覺得
利申 一大

當年簡左science, 真係有興趣，但係一搵工就收皮

總有一樣嘢係有興趣去「讀」，即係學習
讀書唔係單指學術研究

呢位清講得岩

起薪唔差 但上到30k再上就難

巴打而家做咩

完全唔明點解老師叫人興趣行先揀科
你果刻有興趣係講緊有興趣接觸果樣野
同你接觸完真係有興趣係完全兩回事
你揀果刻撚會清楚你未來三年讀乜
揀科果刻最多可以諗既
例始毒撚怕傾計唔做社工
怕血唔做護士果d
乜撚野興趣多鳩如

三寶

我讀science 果陣接觸完係有興趣，但係係有興趣讀同知多 d咁解。
其實越讀越有興趣，讀讀下Chem 學埋physics bio.
但係一出來打工即刻食屎，幾有興趣都無意思。

有錢先有資格有興趣

係.
冇錯。讀science 前諗清楚。

二級物理治療師
總薪級表 第14至24點
($28,725 - $46,420)

助理工程師
總薪級表 第19至27點
($36,665 - $53,195)

工程師
總薪級表 第32至44點 (跳薪點: 第34,38點)
($66,945 - $105,175)

當然前提要入到AE再拎到牌

起碼有個底先
順唔順利另一件事，命運嘅做化

Sci 有興趣寧願自己google/youtube

中學都係一盤生意黎
唔呃鳩你地點提高個升學率
更仆街嘅直頭叫你豬閪學院都唔好放過

點做番三寶

後悔終生

但做完3年AE考到牌就自動升工程師嫁喇，combined rank黎唔使排隊升

冇
反而因為當初揀咗搵食科好後悔
已經轉返讀興趣科

轉左咩

language科

但其他engine好似冇咁高人工